扣分問題

2019年二月俾人扣左3分
啱啱尋日因為衝紅燈扣左5分
宜家總共扣左8分

我想問係咪出年二月就加返3分？
定係由宜家開始計過兩年後先一次過加返8分？

係，同立即停牌

每次分開計
先加返3分

師兄再衰要上減三分
佢會比封信你 話係就快記10分
要小心駕駛

Push

係咪即係分開扣？
2021年2月先有返3分
之後2年後再有返5分？

係 上td個網有講

睇例甲